好想知點解d仔會接受到同單親媽媽拍拖

仲要幫人養埋便宜仔

雞嚟 不了

愛屋及烏

依個世界領養都大把人肯啦
咪又係唔係自己生

可以中出 有BB又可以無手尾